不要走 美心創辦人伍沾德挽留區

好人點解咁早走呀 希望大家今日去支持下美心

你係咪藍絲嚟㗎

佢都無做錯 唔好屈好人啦 你冷血？

我721 比人打到豬頭咁呀 你質疑我？

享壽101帛金數

見到你咁 我都想捐錢俾你 有無途徑？

美芬條賤種買完蛋糕就剋死人

美心應該向梁美芬索償

你落去陪佢囉

唉 今日我宣布係美心爆買日
要食元氣 幫襯東海堂

食左35$

唔係政見
美心究竟幾時好食過?

價錢親民 質素中上 係咁上下啦

屌你老母元氣價鉱叫人親民?
食左百幾蚊都唔飽
魚又唔係靚
食爭鮮好撚過

唔係政見
爭鮮究竟幾時好食過?

Blocked 拉
食咁小

無好食過
但飽肚先
元氣又難食又貴
食幾件就過百
傻佬先去

伍爸爸i want you to stay T^T

玩留

好食過龍門啦